# 96110
本项目存在的意义，是为了记住这些东西做过的恶。互联网不是没有记忆的。

国内运营商反诈源码来自：[BlueSkyXN/96110: 反诈中心想你了，喜欢我反诈中心吗 (github.com)](https://github.com/BlueSkyXN/96110)
国外源码均来自各自源网站。
## 更新

2022.10.21 KCSC 韩国广播通信审议委员会
https://96110.jp/KR/NFS/

2023.06.22 kominfo 印尼运营商反诈页面
https://96110.jp/ID/KOMINFO/

## 取材源站

中国信息通信研究院、中国电信集团有限公司、中国联合网络通信集团有限公司、中国移动通信集团有限公司、中华人民共和国公安部、中华人民共和国工业和信息化部 版权所有

电信 http://182.43.124.6/

联通 http://39.102.194.95/

移动 http://101.35.177.86/
